\section{はじめに}
本レポートでは夏休み課題として設定された課題のうち，以下のものを求めるプログラム
および，その解説をする。
\begin{itemize}
	\item[問題1.] 4つの整数を入力とする。この4つの整数を辺の長さとする四角形が存在するかどうかを
		判定するプログラム
	\item[問題2.] 2つの実数$a$, $b$を入力とする。$a^b$の桁数を表示するプログラム
	\item[問題3.] 1から100000000までの完全数を列挙するプログラム
\end{itemize}
